歐洲眾多已發展國家嘅首都嚟講，🇧🇪Brussels算唔算係最悶嗰個？

🇩🇰Copenhagen 或許可以一戰
Little Mermaid 同 Manneken Pis同樣係世界級廢
但起碼可以舒舒服服踩下單車影下相
相反 Brussels 除咗薯條係特別好食同啤酒特別集中，我真係一樣特色都諗唔到

Helsinki🇫🇮

唔好誤會，我係話在咗咁多位，都係好悶

係都要打英文

絕對伏中之伏

淨係語言一樣已經夠特色

Oslo挑機

Waffle都正
Brussels悶網上大把討論

Vienna

打中文廢時打錯字

係
好在當時聖誔去 有christmas market 有燈飾 熱鬧 叫做好少少
歐盟總部都好悶 叫做到此一遊

住間hostel個經理仲要西到乜咁 common area 唔俾飲食 十二點熄燈收皮

唔睇波去馬德里可以一戰

Dublin、Oslo

Brussels d薯條至少可以一戰

Luxembourg city悶黎講，應該贏哂上面講果d城市。
上面講果d都去過哂

去Dublin發現唔去Guinness 就已經冇野好行
雖然Guinness都多野睇嘅

唔睇博物館嘅話係幾悶
但真係超多博物館睇
用99歐買張3-day pass都睇唔曬

個爛鳩痾尿細路真係最伏景點

Bratislava 無得輸

Helsinki 好正wor

一日可以去埋Ghent, Bruges

Oslo真係冇得輸

Vienna都悶

北歐嗰啲都唔預多嘢玩

認同

約干年前住過brussel d hostel
5歐晚 有蝨

仲細過屯門
個火車站仲細過安定商場

咁撚平

科隆都悶，得大教堂
其他博物館都無興趣入

城市黎講 北歐大部份都好”悶”

已發展國家。。

住應該幾正
不過所謂有特色既教堂我覺得同其他歐洲國家比都無咩特別

食Moules-Frites

Luxembourg city城市我都覺得幾特別，山谷位幾好行

我都去過晒但覺得Brussels真係算最悶 Brugge Gent都仲正d

打錯譯名會俾人屌

你地不如用英文傾計算啦，咁驚打錯字
好似d港女扮Abc好撚on9

London

盧森堡好得意喎
古堡+山谷已經世間罕有
仲有個藝術館
係細咗啲啫

首都。。。

去之前以為好落後，去之後發覺都ok，係個中央車站頹啲

相比下Brugge同Ghent係有趣d既，Brussels個square得朱古力朱古力同朱古力
但係Brussels野食好味喎，有間食海鮮既fast food shop好正
Luxembourg除左個castle 真係不 了

算係咁啦 同捷克差唔多 唔係咁差

原來偽abc都係驚打錯字先扮abc
難怪你被人地block哂

有冇其他已發展啲嘅相睇下

歐洲一線國家之中最悶首都
反而安特衛普，列日，根特個啲靚好多

同兄弟去左兩日 第二日行到咁上行已經頂唔撚住 一齊決定𣎴如搵間網吧打機 跟住打左個零鐘

華沙

成個歐洲都好悶，特別係冬天。
除左英國，荷蘭同冰島

英國真係好有親切感，香港成個發展都照copy倫敦，又有夜生活又可以睇下波，撚下馬

Brussels 只係細，玩唔得耐，未算太悶掛 米蘭好玩咩

自膠，睇漏首都

最悶好難講，但最靚一定係Ljubljana

時你老母
果然字都未識

Brussels 一日行晒玩晒食晒囉
不過 mussels 超好食

三頁都未出現 Bern

有冇間fast food shop 名
同埋想問係唔係唔洗點消費 留得1日

半日都夠 不過上山睇日落超正

好似叫Noordzee無記錯既話
薯條就fritland好味
Brussels其實都多museum
有間係square關於卡通漫畫都幾得意

應該係根本冇人識所以冇人去過Bern

Oslo 好多野睇 3 days 夠玩 長住另計
Bratislava old town 好玩 玩3日都得
悶唔悶睇人嫁姐

巴打一定未嚟過Brussels

Yes 見樓上講Oslo Bratislava
Copenhagen 唔錯
Hea黎講3日就夠

bern的確無咩野好做，但我覺得風景都唔錯，大街幾型，山上落睇去都靚
但brussels除左個廣場，其他都唔係咩可以影下相既景 即係連睇景都無
但brussels係我心目中又唔太差，因為多野食下，比利時好多出名食物，逐個check都玩到日，食對我黎講都係唔錯既行程

巴打，你係bratislava old town果三日做左d乜

我都想問
個時覺得一日都嫌多

去過既覺得Sofia最撚悶

金鐘咪仲悶

有無人去過安道爾？

Basel最悶....

唔悶喎
嗰陣跟walking tour睇咗好多嘢
想再去多次

Brussels雖然全條街朱古力 但有d朱古力小店都幾有特色同埋記起陣朱古力味 野食又好食
最悶一定vienna dublin

去比利時都係為左去布魯日 順便玩埋布魯塞爾姐

Helsinki點會悶呀？

又細又淨係shopping

最後去咗行山

唔知有冇人提過，Minsk 其實都幾悶

Vilnius

已發展國家
呢個係啱開放國家

不過巴打係咪去過
有咩要注意

你去過Oslo未 Oslo先冇得輸

Brussels 好細根本, 但個square我覺得真係靚
去埋Burges 都ok

SOR, 睇漏左，自膠

有咩正 ?

Dublin一定冇得輸 悶過oslo同brussels

Estonia Tallin已經將全部比下去

打咩英文姐連登仔
留言既十個有九個都係Google完copy個英文名
覆人既十個有七個都去Google係邊個城市我認我英文廢 但咁有意思咩

迫人恥笑

咩叫逼人恥笑姐
家陣我好唔情願？
講到明我自己英文廢
依啲叫自嘲

歐洲都去左七成地方，可以話除左London，Amsterdam 同Paris 外，無乜邊度可以stay超過五日而唔覺悶，Berlin 都唔得吖。
樓主講嘅Brussels當然都唔夠抽啦！

Btw, 其實都有諗過係香港人煙稠密，搞到咁多資多彩，多活動

Ljubljana, Slovenia
雖然我幾鍾意個centre
但係我俾人搵過笨

Moscow都幾正

Brussels Bruges Ghent 都好撚悶

如果你唔鍾意睇歷史古蹟同埋藝術品嘅話， 成個歐洲都好撚悶

巴塞隆拿，阿姆斯特丹， 仲有成堆東歐國家嘅夜生活

歌都有得你唱啦
布魯塞爾去到首爾 亮麗地會面 呀嘛

都有陽光與海灘嗰啲嘅

Dubrovnik zadar

Croatia 唔錯
Napoli附近堆positano之類仲好正
再唔係去d Greek islands 打個飛機都好爽

無去過Swiss跟本唔會留意佢係首都. 首都界既毒撚.

有朱古力博物館

Vaduz

布魯塞爾

而家坐緊火車去盧森堡

半日都嫌多